Wanneer de dissel wordt losgelaten, keert ze gehaast om het zomerhuis, en zonder veel omhaal, nodigde me to fuck haar rechtstreeks en een zeer vergelijkbare scene gevolgd die zich hadden voorgedaan als beste Lizzie werd aangewakkerd.
